[突發] 雲海話拍被自殺片姐姐俾人拉咗

好擔心，點L算好？幫佢聯絡大使館？

未能FC

有咩方法fact check到
Check到係真真係會暴動

暴條撚動
唔洗返工咩
世界末日港豬都會繼續返工供樓

真係痴撚線

成日幻想會有人反抗，食屎啦黃絲豬，7月以為啲人醒撚咗覺得真係殺到埋身，去到區選就合黃絲豬根本冇撚變過

呢個好笑

咪撚玩啦 權力有幾大你用下腦就會知

滅口

所有未FC當陰謀論，唔好有公眾人物就信晒，一律無FC都要忍痛接受係陰謀論。討論可以，但唔好100%當真。

7，8月話有人死就會暴動，到開始有被自殺又話唔知係咪自己人手足
然後話手足死會暴動，到9月陳同學死左，又話唔fc唔到點死
然後又話用緊急法就暴動，然後禁蒙面法出左，又話其實唔理佢就得
然後話fc到手足真係被黑警搞死就真暴動，然後周同學事件，咪又係得個講字

我諗當大陸武統台灣既時候，香港人都未真暴動

哂氣啦
就算變成點都阻唔到佢好返工

雲海有track record鳩吹
滿天神佛光明會共濟會外星人
前年科學家影到黑洞又屈科學家造假
唔係話佢一定鳩吹
而係佢的確信唔過

死黑警擺明身有屎想滅聲

推

開真槍會暴動，強姦會暴動，有人被自殺會暴動......

真係香港最大笑話

通常睇呢類野既人都將啲野吹到好大
卓飛, ADAM, 雲海.....

雲海

唔好傻武統香港都唔會暴動
暴左咁多次無次真
暴動呢 我等緊
就算真係俾人拉
咪又係share下story算數

講撚咩想暴個班一早比人拉哂
在座既你同我咪又係等緊人出手

所以唔好信晒，但又唔好立即話係假，因為你真係唔知真定假，所以當陰謀論，信唔信睇你自己。

心諗又姦又殺又真槍又爆眼 都未有暴動...
工會一日未搞好 經濟未成熟
點暴動

好恐怖
叫自己工人姐姐check吓
搵返佢

真係笑左